[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#568] Konkrety", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142  \n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nS\u0142uchaj podcast\u00f3w langusty: \n\u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\n\u2192 https://www.spreaker.com/show/histori...\n\u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\n\u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FuKiPYaYm6I", "date_published": "2020-07-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#567] Odwaga", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142  \n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nS\u0142uchaj podcast\u00f3w langusty: \n\u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\n\u2192 https://www.spreaker.com/show/histori...\n\u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\n\u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xTWR2DT6uf0", "date_published": "2020-07-27 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]