[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "NV [#358] Czy niebo zaspokoi wszystkie nasze potrzeby?", "description": "#langustanapalmie #niecodziennyvlog #nocnyvlog\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Adam Szustak OP\nMuzyka: https://soundcloud.com/findinghopemusic\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WuUpHBMK6vE", "date_published": "2020-02-09 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#167] Duchowos\u0301c\u0301 jajecznicy", "description": "#cnn #dobrewiadomo\u015bci #\u015awi\u0119toOfiarowaniaPa\u0144skiego\n\nKazanie na niedziel\u0119, w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119, czyli S\u0142owo Na Niedziel\u0119. \nV Niedziela zwyk\u0142a  , Rok A\n\n1. czytanie (Iz 58, 7-10)\n\nTak m\u00f3wi Pan:\n\n\u00abDziel sw\u00f3j chleb z g\u0142odnym, do domu wprowad\u017a biednych tu\u0142aczy, nagiego, kt\u00f3rego ujrzysz, przyodziej i nie odwracaj si\u0119 od wsp\u00f3\u0142ziomk\u00f3w.\n\nWtedy twoje \u015bwiat\u0142o wzejdzie jak zorza i szybko rozkwitnie twe zdrowie. Sprawiedliwo\u015b\u0107 twoja poprzedza\u0107 ci\u0119 b\u0119dzie, chwa\u0142a Pa\u0144ska i\u015b\u0107 b\u0119dzie za tob\u0105. Wtedy zawo\u0142asz, a Pan odpowie, wezwiesz pomocy, a On rzeknie: \u201eOto jestem!\u201d\n\nJe\u015bli u siebie usuniesz jarzmo, przestaniesz grozi\u0107 palcem i m\u00f3wi\u0107 przewrotnie, je\u015bli podasz tw\u00f3j chleb zg\u0142odnia\u0142emu i nakarmisz dusz\u0119 przygn\u0119bion\u0105, w\u00f3wczas twe \u015bwiat\u0142o zab\u0142y\u015bnie w ciemno\u015bciach, a twoja ciemno\u015b\u0107 stanie si\u0119 po\u0142udniem\u00bb.\n\n2. czytanie (1 Kor 2, 1-5)\n\nBracia, przyszed\u0142szy do was, nie przyby\u0142em, aby b\u0142yszcz\u0105c s\u0142owem i m\u0105dro\u015bci\u0105, g\u0142osi\u0107 wam \u015bwiadectwo Bo\u017ce.\n\nPostanowi\u0142em bowiem, b\u0119d\u0105c w\u015br\u00f3d was, nie zna\u0107 niczego wi\u0119cej, jak tylko Jezusa Chrystusa, i to ukrzy\u017cowanego. I stan\u0105\u0142em przed wami w s\u0142abo\u015bci i w boja\u017ani, i z wielkim dr\u017ceniem. A mowa moja i moje g\u0142oszenie nauki nie mia\u0142y nic z uwodz\u0105cych przekonywaniem s\u0142\u00f3w m\u0105dro\u015bci, lecz by\u0142y ukazywaniem ducha i mocy, aby wiara wasza opiera\u0142a si\u0119 nie na m\u0105dro\u015bci ludzkiej, lecz na mocy Bo\u017cej.\n\nEwangelia (Mt 5, 13-16)\n\nJezus powiedzia\u0142 do swoich uczni\u00f3w:\n\n\u00abWy jeste\u015bcie sol\u0105 ziemi. Lecz je\u015bli s\u00f3l utraci sw\u00f3j smak, czym\u017ce j\u0105 posoli\u0107? Na nic si\u0119 ju\u017c nie przyda, chyba na wyrzucenie i podeptanie przez ludzi.\n\nWy jeste\u015bcie \u015bwiat\u0142em \u015bwiata. Nie mo\u017ce si\u0119 ukry\u0107 miasto po\u0142o\u017cone na g\u00f3rze. Nie zapala si\u0119 te\u017c lampy i nie umieszcza pod korcem, ale na \u015bwieczniku, aby \u015bwieci\u0142a wszystkim, kt\u00f3rzy s\u0105 w domu. Tak niech wasze \u015bwiat\u0142o ja\u015bnieje przed lud\u017ami, aby widzieli wasze dobre uczynki i chwalili Ojca waszego, kt\u00f3ry jest w niebie\u00bb.\n\n__________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5jiBW21Fu2g", "date_published": "2020-02-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Targ intencji - luty", "description": "Targ intencji na luty 2020.\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WQHa_W784yY", "date_published": "2020-02-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#425] Zdje\u0328cia", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rZFLDeZGbBU", "date_published": "2020-02-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]