[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#180] Kiedy si\u0119 wreszcie ruszysz?", "description": "#cnn #kazaniedookienka @STREFAWODZA @Langustanapalmie \n________________________________________\n\nV Niedziela Wielkanocna, ROK A\n\n1. czytanie (Dz 6, 1-7)\n\nGdy liczba uczni\u00f3w wzrasta\u0142a, zacz\u0119li helleni\u015bci szemra\u0107 przeciwko Hebrajczykom, \u017ce przy codziennym rozdawaniu ja\u0142mu\u017cny zaniedbywano ich wdowy.\nDwunastu, zwo\u0142awszy wszystkich uczni\u00f3w, powiedzia\u0142o: \u00abNie jest rzecz\u0105 s\u0142uszn\u0105, aby\u015bmy zaniedbali s\u0142owo Bo\u017ce, a obs\u0142ugiwali sto\u0142y. Upatrzcie zatem, bracia, siedmiu m\u0119\u017c\u00f3w spo\u015br\u00f3d siebie, ciesz\u0105cych si\u0119 dobr\u0105 s\u0142aw\u0105, pe\u0142nych Ducha i m\u0105dro\u015bci. Im zlecimy to zadanie. My za\u015b oddamy si\u0119 wy\u0142\u0105cznie modlitwie i pos\u0142udze s\u0142owa\u00bb.\nSpodoba\u0142y si\u0119 te s\u0142owa wszystkim zebranym i wybrali Szczepana, m\u0119\u017ca pe\u0142nego wiary i Ducha \u015awi\u0119tego, oraz Filipa, Prochora, Nikanora, Tymona, Parmenasa i Miko\u0142aja, prozelit\u0119 z Antiochii. Przedstawili ich aposto\u0142om, kt\u00f3rzy, modl\u0105c si\u0119, na\u0142o\u017cyli na nich r\u0119ce.\nA s\u0142owo Bo\u017ce szerzy\u0142o si\u0119, wzrasta\u0142a te\u017c bardzo liczba uczni\u00f3w w Jerozolimie, a nawet bardzo wielu kap\u0142an\u00f3w przyjmowa\u0142o wiar\u0119.\n\n2. czytanie (1 P 2, 4-9)\n\nNajmilsi: Przybli\u017caj\u0105c si\u0119 do Pana, kt\u00f3ry jest \u017cywym kamieniem, odrzuconym wprawdzie przez ludzi, ale u Boga wybranym i drogocennym, wy r\u00f3wnie\u017c, niby \u017cywe kamienie, jeste\u015bcie budowani jako duchowa \u015bwi\u0105tynia, by stanowi\u0107 \u015bwi\u0119te kap\u0142a\u0144stwo, dla sk\u0142adania duchowych ofiar, mi\u0142ych Bogu przez Jezusa Chrystusa. To bowiem zawiera si\u0119 w Pi\u015bmie: \u00abOto k\u0142ad\u0119 na Syjonie kamie\u0144 w\u0119gielny, wybrany, drogocenny, a kto wierzy w niego, na pewno nie zostanie zawiedziony\u00bb.\nWam zatem, kt\u00f3rzy wierzycie, cze\u015b\u0107! Dla tych za\u015b, co nie wierz\u0105, w\u0142a\u015bnie ten kamie\u0144, kt\u00f3ry odrzucili budowniczowie, sta\u0142 si\u0119 g\u0142owic\u0105 w\u0119g\u0142a \u2013 i kamieniem obrazy, i ska\u0142\u0105 potkni\u0119cia si\u0119. Ci, niepos\u0142uszni s\u0142owu, upadaj\u0105, do czego zreszt\u0105 s\u0105 przeznaczeni.\nWy za\u015b jeste\u015bcie wybranym plemieniem, kr\u00f3lewskim kap\u0142a\u0144stwem, narodem \u015bwi\u0119tym, ludem Bogu na w\u0142asno\u015b\u0107 przeznaczonym, aby\u015bcie og\u0142aszali chwalebne dzie\u0142a Tego, kt\u00f3ry was wezwa\u0142 z ciemno\u015bci do przedziwnego swojego \u015bwiat\u0142a.\n\nEwangelia (J 14, 1-12)\n\nJezus powiedzia\u0142 do swoich uczni\u00f3w:\n\u00abNiech si\u0119 nie trwo\u017cy serce wasze. Wierzycie w Boga? I we Mnie wierzcie! W domu Ojca mego jest mieszka\u0144 wiele. Gdyby tak nie by\u0142o, to bym wam powiedzia\u0142. Id\u0119 przecie\u017c przygotowa\u0107 wam miejsce. A gdy odejd\u0119 i przygotuj\u0119 wam miejsce, przyjd\u0119 powt\u00f3rnie i zabior\u0119 was do siebie, aby\u015bcie i wy byli tam, gdzie Ja jestem. Znacie drog\u0119, dok\u0105d Ja id\u0119\u00bb.\nOdezwa\u0142 si\u0119 do Niego Tomasz: \u00abPanie, nie wiemy, dok\u0105d idziesz. Jak wi\u0119c mo\u017cemy zna\u0107 drog\u0119?\u00bb Odpowiedzia\u0142 mu Jezus: \u00abJa jestem drog\u0105 i prawd\u0105, i \u017cyciem. Nikt nie przychodzi do Ojca inaczej jak tylko przeze Mnie. Gdyby\u015bcie Mnie poznali, znaliby\u015bcie i mojego Ojca. Ale teraz ju\u017c Go znacie i zobaczyli\u015bcie\u00bb. Rzek\u0142 do Niego Filip: \u00abPanie, poka\u017c nam Ojca, a to nam wystarczy\u00bb. Odpowiedzia\u0142 mu Jezus: \u00abFilipie, tak d\u0142ugo jestem z wami, a jeszcze Mnie nie pozna\u0142e\u015b? Kto Mnie widzi, widzi tak\u017ce i Ojca. Dlaczego wi\u0119c m\u00f3wisz: \u201ePoka\u017c nam Ojca\u201d? Czy nie wierzysz, \u017ce Ja jestem w Ojcu, a Ojciec we Mnie? S\u0142\u00f3w tych, kt\u00f3re wam m\u00f3wi\u0119, nie wypowiadam od siebie. To Ojciec, kt\u00f3ry trwa we Mnie, On sam dokonuje tych dzie\u0142. Wierzcie Mi, \u017ce Ja jestem w Ojcu, a Ojciec we Mnie. Je\u017celi za\u015b nie \u2013 wierzcie przynajmniej ze wzgl\u0119du na same dzie\u0142a! Zaprawd\u0119, zaprawd\u0119, powiadam wam: Kto we Mnie wierzy, b\u0119dzie tak\u017ce dokonywa\u0142 tych dzie\u0142, kt\u00f3rych Ja dokonuj\u0119, a nawet wi\u0119ksze od tych uczyni, bo Ja id\u0119 do Ojca\u00bb.\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=x1TTebFjSSE", "date_published": "2020-05-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0105dz gra w gr\u0119: Uncharted 4 [#12] Gdzie szuka\u0107 pomocy w trudno\u015bciach?", "description": "@Langusta na palmie    #ksi\u0105dzgrawgr\u0119 #bedegra\u0142wgre \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nMiniaturk\u0119 stworzy\u0142 dla nas: Sebastian Gw\u00f3\u017ad\u017a\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AXeUeGEHq0Q", "date_published": "2020-05-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Nabo\u017ce\u0144stwo Majowe - 11 maja 2020", "description": "@langustanapalmie #maj\u00f3wka #langustanapalmie\n------------------------------------------------------------\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-24UCin6gwQ", "date_published": "2020-05-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#501] Szcz\u0119\u015bcie", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142  \n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_tb9IORSV18", "date_published": "2020-05-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Do Galilei [#04] Z pustego", "description": "#rekolekcje2020 #AdamSzustakOP   @Langustanapalmie @Dominikanieplportal \n\nZapraszamy Was w podr\u00f3\u017c do przesz\u0142o\u015bci. Do takiej w\u0142a\u015bnie podr\u00f3\u017cy zaprosi\u0142 Pan Jezus Aposto\u0142\u00f3w po swoim Zmartwychwstaniu. Wracamy wi\u0119c razem z nimi do Galilei. Dlaczego zn\u00f3w przemierzymy t\u0119 drog\u0119? Zobaczcie! \nOdcinki w ka\u017cd\u0105 Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105.\n\nzdj\u0119cia i monta\u017c: Marcin Jo\u0144czyk\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4Qk1D1XGZUg", "date_published": "2020-05-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Msza \u015bw. online - niedziela godz. 19.00", "description": "\u200b#msza #zostanwdomu @Langusta na palmie \n\nV Niedziela Wielkanocna, ROK A\n\n1. czytanie (Dz 6, 1-7)\n\nGdy liczba uczni\u00f3w wzrasta\u0142a, zacz\u0119li helleni\u015bci szemra\u0107 przeciwko Hebrajczykom, \u017ce przy codziennym rozdawaniu ja\u0142mu\u017cny zaniedbywano ich wdowy.\nDwunastu, zwo\u0142awszy wszystkich uczni\u00f3w, powiedzia\u0142o: \u00abNie jest rzecz\u0105 s\u0142uszn\u0105, aby\u015bmy zaniedbali s\u0142owo Bo\u017ce, a obs\u0142ugiwali sto\u0142y. Upatrzcie zatem, bracia, siedmiu m\u0119\u017c\u00f3w spo\u015br\u00f3d siebie, ciesz\u0105cych si\u0119 dobr\u0105 s\u0142aw\u0105, pe\u0142nych Ducha i m\u0105dro\u015bci. Im zlecimy to zadanie. My za\u015b oddamy si\u0119 wy\u0142\u0105cznie modlitwie i pos\u0142udze s\u0142owa\u00bb.\nSpodoba\u0142y si\u0119 te s\u0142owa wszystkim zebranym i wybrali Szczepana, m\u0119\u017ca pe\u0142nego wiary i Ducha \u015awi\u0119tego, oraz Filipa, Prochora, Nikanora, Tymona, Parmenasa i Miko\u0142aja, prozelit\u0119 z Antiochii. Przedstawili ich aposto\u0142om, kt\u00f3rzy, modl\u0105c si\u0119, na\u0142o\u017cyli na nich r\u0119ce.\nA s\u0142owo Bo\u017ce szerzy\u0142o si\u0119, wzrasta\u0142a te\u017c bardzo liczba uczni\u00f3w w Jerozolimie, a nawet bardzo wielu kap\u0142an\u00f3w przyjmowa\u0142o wiar\u0119.\n\n2. czytanie (1 P 2, 4-9)\n\nNajmilsi: Przybli\u017caj\u0105c si\u0119 do Pana, kt\u00f3ry jest \u017cywym kamieniem, odrzuconym wprawdzie przez ludzi, ale u Boga wybranym i drogocennym, wy r\u00f3wnie\u017c, niby \u017cywe kamienie, jeste\u015bcie budowani jako duchowa \u015bwi\u0105tynia, by stanowi\u0107 \u015bwi\u0119te kap\u0142a\u0144stwo, dla sk\u0142adania duchowych ofiar, mi\u0142ych Bogu przez Jezusa Chrystusa. To bowiem zawiera si\u0119 w Pi\u015bmie: \u00abOto k\u0142ad\u0119 na Syjonie kamie\u0144 w\u0119gielny, wybrany, drogocenny, a kto wierzy w niego, na pewno nie zostanie zawiedziony\u00bb.\nWam zatem, kt\u00f3rzy wierzycie, cze\u015b\u0107! Dla tych za\u015b, co nie wierz\u0105, w\u0142a\u015bnie ten kamie\u0144, kt\u00f3ry odrzucili budowniczowie, sta\u0142 si\u0119 g\u0142owic\u0105 w\u0119g\u0142a \u2013 i kamieniem obrazy, i ska\u0142\u0105 potkni\u0119cia si\u0119. Ci, niepos\u0142uszni s\u0142owu, upadaj\u0105, do czego zreszt\u0105 s\u0105 przeznaczeni.\nWy za\u015b jeste\u015bcie wybranym plemieniem, kr\u00f3lewskim kap\u0142a\u0144stwem, narodem \u015bwi\u0119tym, ludem Bogu na w\u0142asno\u015b\u0107 przeznaczonym, aby\u015bcie og\u0142aszali chwalebne dzie\u0142a Tego, kt\u00f3ry was wezwa\u0142 z ciemno\u015bci do przedziwnego swojego \u015bwiat\u0142a.\n\nEwangelia (J 14, 1-12)\n\nJezus powiedzia\u0142 do swoich uczni\u00f3w:\n\u00abNiech si\u0119 nie trwo\u017cy serce wasze. Wierzycie w Boga? I we Mnie wierzcie! W domu Ojca mego jest mieszka\u0144 wiele. Gdyby tak nie by\u0142o, to bym wam powiedzia\u0142. Id\u0119 przecie\u017c przygotowa\u0107 wam miejsce. A gdy odejd\u0119 i przygotuj\u0119 wam miejsce, przyjd\u0119 powt\u00f3rnie i zabior\u0119 was do siebie, aby\u015bcie i wy byli tam, gdzie Ja jestem. Znacie drog\u0119, dok\u0105d Ja id\u0119\u00bb.\nOdezwa\u0142 si\u0119 do Niego Tomasz: \u00abPanie, nie wiemy, dok\u0105d idziesz. Jak wi\u0119c mo\u017cemy zna\u0107 drog\u0119?\u00bb Odpowiedzia\u0142 mu Jezus: \u00abJa jestem drog\u0105 i prawd\u0105, i \u017cyciem. Nikt nie przychodzi do Ojca inaczej jak tylko przeze Mnie. Gdyby\u015bcie Mnie poznali, znaliby\u015bcie i mojego Ojca. Ale teraz ju\u017c Go znacie i zobaczyli\u015bcie\u00bb. Rzek\u0142 do Niego Filip: \u00abPanie, poka\u017c nam Ojca, a to nam wystarczy\u00bb. Odpowiedzia\u0142 mu Jezus: \u00abFilipie, tak d\u0142ugo jestem z wami, a jeszcze Mnie nie pozna\u0142e\u015b? Kto Mnie widzi, widzi tak\u017ce i Ojca. Dlaczego wi\u0119c m\u00f3wisz: \u201ePoka\u017c nam Ojca\u201d? Czy nie wierzysz, \u017ce Ja jestem w Ojcu, a Ojciec we Mnie? S\u0142\u00f3w tych, kt\u00f3re wam m\u00f3wi\u0119, nie wypowiadam od siebie. To Ojciec, kt\u00f3ry trwa we Mnie, On sam dokonuje tych dzie\u0142. Wierzcie Mi, \u017ce Ja jestem w Ojcu, a Ojciec we Mnie. Je\u017celi za\u015b nie \u2013 wierzcie przynajmniej ze wzgl\u0119du na same dzie\u0142a! Zaprawd\u0119, zaprawd\u0119, powiadam wam: Kto we Mnie wierzy, b\u0119dzie tak\u017ce dokonywa\u0142 tych dzie\u0142, kt\u00f3rych Ja dokonuj\u0119, a nawet wi\u0119ksze od tych uczyni, bo Ja id\u0119 do Ojca\u00bb.\n\n\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W2-HVJP6378", "date_published": "2020-05-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Nabo\u017ce\u0144stwo Majowe - 10 maja 2020", "description": "@langustanapalmie #maj\u00f3wka #langustanapalmie\n------------------------------------------------------------\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VOHjxu_Xj5g", "date_published": "2020-05-10 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]