[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Nabo\u017ce\u0144stwo majowe - 26 maja 2020", "description": "@Langustanapalmie  #maj\u00f3wka #langustanapalmie\n________________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GxFj-iJl6BM", "date_published": "2020-05-26 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#514] M\u0119czennik", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142  \n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DwoZxzoaIZw", "date_published": "2020-05-26 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#182] Czy mo\u017cna mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci w wierze?", "description": "\u200b@Langustanapalmie #s\u0142owonaniedziel\u0119 #kazanie\n#wniebowst\u0105pienie\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nKazanie na Uroczysto\u015b\u0107 Wniebowst\u0105pienia Pa\u0144skiego, ROK A. \n\n1. czytanie (Dz 1, 1-11)\n\nPierwsz\u0105 Ksi\u0119g\u0119 napisa\u0142em, Teofilu, o wszystkim, co Jezus czyni\u0142 i czego naucza\u0142 od pocz\u0105tku a\u017c do dnia, w kt\u00f3rym da\u0142 polecenia aposto\u0142om, kt\u00f3rych sobie wybra\u0142 przez Ducha \u015awi\u0119tego, a potem zosta\u0142 wzi\u0119ty do nieba. Im te\u017c po swojej m\u0119ce da\u0142 wiele dowod\u00f3w, \u017ce \u017cyje: ukazywa\u0142 si\u0119 im przez czterdzie\u015bci dni i m\u00f3wi\u0142 o kr\u00f3lestwie Bo\u017cym.\nA podczas wsp\u00f3lnego posi\u0142ku przykaza\u0142 im nie odchodzi\u0107 z Jerozolimy, ale oczekiwa\u0107 obietnicy Ojca: \u00abS\u0142yszeli\u015bcie o niej ode Mnie \u2013 m\u00f3wi\u0142 \u2013 Jan chrzci\u0142 wod\u0105, ale wy wkr\u00f3tce zostaniecie ochrzczeni Duchem \u015awi\u0119tym\u00bb.\nZapytywali Go zebrani: \u00abPanie, czy w tym czasie przywr\u00f3cisz kr\u00f3lestwo Izraela?\u00bb Odpowiedzia\u0142 im: \u00abNie wasza to rzecz zna\u0107 czasy i chwile, kt\u00f3re Ojciec ustali\u0142 swoj\u0105 w\u0142adz\u0105, ale gdy Duch \u015awi\u0119ty zst\u0105pi na was, otrzymacie Jego moc i b\u0119dziecie moimi \u015bwiadkami w Jeruzalem i w ca\u0142ej Judei, i w Samarii, i a\u017c po kra\u0144ce ziemi\u00bb.\n\nPo tych s\u0142owach uni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ich obecno\u015bci w g\u00f3r\u0119 i ob\u0142ok zabra\u0142 Go im sprzed oczu. Kiedy jeszcze wpatrywali si\u0119 w Niego, jak wst\u0119powa\u0142 do nieba, przyst\u0105pili do nich dwaj m\u0119\u017cowie w bia\u0142ych szatach. I rzekli: \u00abM\u0119\u017cowie z Galilei, dlaczego stoicie i wpatrujecie si\u0119 w niebo? Ten Jezus, wzi\u0119ty od was do nieba, przyjdzie tak samo, jak widzieli\u015bcie Go wst\u0119puj\u0105cego do nieba\u00bb.\n\n2. czytanie (Ef 1, 17-23)\n\nBracia: B\u00f3g Pana naszego, Jezusa Chrystusa, Ojciec chwa\u0142y, niech da wam ducha m\u0105dro\u015bci i objawienia w g\u0142\u0119bszym poznawaniu Jego samego. Niech da wam \u015bwiat\u0142e oczy serca, by\u015bcie wiedzieli, czym jest nadzieja, do kt\u00f3rej On wzywa, czym bogactwo chwa\u0142y Jego dziedzictwa w\u015br\u00f3d \u015bwi\u0119tych i czym przeogromna Jego moc wzgl\u0119dem nas wierz\u0105cych \u2013 na podstawie dzia\u0142ania Jego pot\u0119gi i si\u0142y. Wykaza\u0142 On je, gdy wskrzesi\u0142 Go z martwych i posadzi\u0142 po swojej prawicy na wy\u017cynach niebieskich, ponad wszelk\u0105 Zwierzchno\u015bci\u0105 i W\u0142adz\u0105, i Moc\u0105, i Panowaniem, i ponad wszelkim innym imieniem, wzywanym nie tylko w tym wieku, ale i w przysz\u0142ym.\n\nI wszystko podda\u0142 pod Jego stopy, a Jego samego ustanowi\u0142 nade wszystko G\u0142ow\u0105 dla Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry jest Jego Cia\u0142em, Pe\u0142ni\u0105 Tego, kt\u00f3ry nape\u0142nia wszystko wszelkimi sposobami.\n\nEwangelia (Mt 28, 16-20)\n\nJedenastu uczni\u00f3w uda\u0142o si\u0119 do Galilei, na g\u00f3r\u0119, tam gdzie Jezus im poleci\u0142. A gdy Go ujrzeli, oddali Mu pok\u0142on. Niekt\u00f3rzy jednak w\u0105tpili. Wtedy Jezus podszed\u0142 do nich i przem\u00f3wi\u0142 tymi s\u0142owami:\n\n\u00abDana Mi jest wszelka w\u0142adza w niebie i na ziemi. Id\u017acie wi\u0119c i nauczajcie wszystkie narody, udzielaj\u0105c im chrztu w imi\u0119 Ojca i Syna, i Ducha \u015awi\u0119tego. Uczcie je zachowywa\u0107 wszystko, co wam przykaza\u0142em. A oto Ja jestem z wami przez wszystkie dni, a\u017c do sko\u0144czenia \u015bwiata\u00bb.\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8QGkw2dbq-g", "date_published": "2020-05-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ksi\u0105dz gra w gr\u0119: Uncharted 4 [#19] Mi\u0142o\u015b\u0107 zawsze rani", "description": "@Langustanapalmie   #ksi\u0105dzgrawgr\u0119 #bedegra\u0142wgre \n________________________________________\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nMiniaturk\u0119 stworzy\u0142 dla nas: Sebastian Gw\u00f3\u017ad\u017a\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LxlcULZtBvY", "date_published": "2020-05-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Nabo\u017ce\u0144stwo Majowe - 25 maja 2020", "description": "@langustanapalmie #maj\u00f3wka #langustanapalmie\n________________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rXnJM9OWlEQ", "date_published": "2020-05-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wielbienie ONLINE z owc\u0105!", "description": "#czuwanie #Zes\u0142anieDucha\u015awi\u0119tego #owca @Dominikanieplportal @Langustanapalmie \n\nlink do wydarzenia online \n\u2192 https://youtu.be/RcLHk31fSJE\nlink do wydarzenia na FB\n\u2192 https://www.facebook.com/events/564428144494151/\n\n\"Kiedy nadszed\u0142 wreszcie dzie\u0144 Pi\u0119\u0107dziesi\u0105tnicy, znajdowali si\u0119 wszyscy razem na tym samym miejscu.\" - Dz 2:1\n\nWszystko wskazywa\u0142oby na to, \u017ce w tym roku w 50. dniu po Zmartwychwstaniu nie spotkamy si\u0119 w jednym miejscu na wsp\u00f3lnej modlitwie. Wierz\u0105c jednak, \u017ce dla Ducha \u015awi\u0119tego przestrze\u0144 nie jest przeszkod\u0105 w \u0142\u0105czeniu, zdecydowali\u015bmy si\u0119 zorganizowa\u0107 wydarzenie online i sprawdzi\u0107 ile os\u00f3b \"pomie\u015bci\" kaplica w \u0142\u00f3dzkim klasztorze oo. dominikan\u00f3w. \u263a\n\nJe\u015bli wi\u0119c chcesz z nami wygl\u0105da\u0107 DUCHA \u015aWI\u0118TEGO, kt\u00f3ry przepe\u0142nia RADO\u015aCI\u0104, odkrywa SENS naszego \u017cycia i daje WOLNO\u015a\u0106 - zapraszamy na CZUWANIE:\n\n19:00 - MSZA \u015aWI\u0118TA\n20:00-22:00 - MODLITWA\nG\u0141OSZ\u0104 - Strefa WODZA / Tomasz Nowak OP i Adam Szustak OP\nWIELBI - owca\n\nB\u0105d\u017a i daj zna\u0107 wszystkim, kt\u00f3rzy przyjd\u0105 Ci do g\u0142owy. \nMiejsce znajdzie si\u0119 dla ka\u017cdego, nawet w 1. rz\u0119dzie \ud83d\ude09\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=caV2c-wT5tY", "date_published": "2020-05-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#513] Granica", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142  \n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0TaDQATVnQo", "date_published": "2020-05-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]