[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Dlaczego Instytut Yad Vashem sadzi\u0142 drzewka Polakom?", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Napisz do mnie \u2709\ufe0f \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/35Gk2W0\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika: \nTree vector created by freepik - http://bit.ly/36Mdfvf\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Izrael\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=totdwv9EqKw", "date_published": "2020-01-09 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "188 zarzut\u00f3w dla Zbigniewa S.", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Napisz do mnie \u2709\ufe0f \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/2Ft4bQa\nLink 2:                   http://bit.ly/2s4Y7dq\nLink 3:                   http://bit.ly/37L78Yn\nLink 4:                   http://bit.ly/2sYvyPm\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika: \nNewspix.pl / ARTUR PODLEWSKI - http://bit.ly/2SDScs2\nsw.gov.pl - http://bit.ly/2QBg7Wd\nMSWIA - http://bit.ly/36GEjM3\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Stonoga\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Tk9mFNKY5pg", "date_published": "2020-01-08 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]