[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCNu7GSRF7Y10OIWHQHpAx1g", "title": "Od dawna o tym my\u015bla\u0142em. Nowy projekt", "description": "Sklep: https://bezplanu.com\n\nWszystkie odcinki chronologicznie: http://bit.ly/2MqAO7Q\n(mo\u017cna te\u017c klika\u0107 w kart\u0119 \"Nast\u0119pny odcinek\" pojawiaj\u0105c\u0105 si\u0119 pod koniec ka\u017cdego filmu po prawej stronie u g\u00f3ry)\n\nWsparcie na Patronite: http://bit.ly/2KsFTZk \nInstagram: http://instagram.com/bezplanu_czukesky \nFacebook: https://www.facebook.com/BezPlanu.tv\n\nCzas akcji: grudzie\u0144 2020\n\nD\u017awi\u0119k: Mateusz Czerniakowski\nSubtitles by Justyna Obru\u015bnik justyna.obrusnik@gmail.com", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0gxXWbGZ9V8", "date_published": "2020-12-27 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]