[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Fundacja i media powi\u0105zane z Georgem Sorosem wp\u0142ywa na kampani\u0119 wyborcz\u0105", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/3bDUgGq\nLink 2:                   http://bit.ly/38qLbhX\nLink 3:                   http://bit.ly/2OO3Lcg\nLink 4:                   http://bit.ly/37rqKQG\nLink 5:                   http://bit.ly/2ORrOa7 \nLink 6:                   http://bit.ly/37qlVqG\nLink 7:                   http://bit.ly/2SExNQE\nLink 8:                   http://bit.ly/2OTP9YS     \nLink 9:                   http://bit.ly/2tSD5Q7\nLink 10:                 http://bit.ly/2HmyIQo\nLink 11:                 http://bit.ly/2SJDuwz\nLink 12:                 http://bit.ly/2uLu5Nh       \n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika: \nflickr.com / Sandstein \nhttp://bit.ly/2HgNpoa\n---\nwikipedia.org / Sandstein \nhttp://bit.ly/31NLXmM\n---\nPAP / Adam War\u017cawa\nhttp://bit.ly/2BvtOyk\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Duda #wybory\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zpUtovO9CbA", "date_published": "2020-02-15 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Kampania wyborcza kr\u0119ci si\u0119 wok\u00f3\u0142 gazetki reklamowej z dyskontu...", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/2uFrzbv\nLink 2:                   http://bit.ly/39He0Hj\nLink 3:                   http://bit.ly/2vEHXJq\nLink 4:                   http://bit.ly/2uAWLZh\nLink 5:                   http://bit.ly/2wiNHIV\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika: \nJakub Szymczuk / wikipedia.org\nhttp://bit.ly/37rC4MR\n---\nJacek Halicki / wikipedia.org\nhttp://bit.ly/2HqVMgX\n---\nbiedronka\nhttp://bit.ly/2Mi6XvV\n---\nznaki handlowe nale\u017c\u0105 do jeronimo martins\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #biedronka #wybory\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=t2rv6Aq-jx4", "date_published": "2020-02-15 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]