[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCNu7GSRF7Y10OIWHQHpAx1g", "title": "Albania - tu lato trwa do listopada [4K]", "description": "Gdybym mia\u0142 najkr\u00f3cej okre\u015bli\u0107 Albani\u0119, powiedzia\u0142bym, \u017ce jest to pa\u0144stwo teoretycznie znajduj\u0105ce si\u0119 w Europie. Mimo, \u017ce Albania mie\u015bci na terenie starego kontynentu, jest to kraj zupe\u0142nie inny, ni\u017c pozosta\u0142e pa\u0144stwa europejskie, jakie odwiedzi\u0142em. Kraj dziwny i intrygujacy, w ktorym mowi sie w jezyku nie nalezacym do zadnej grupy jezykowej, kraj, w ktorym system i organizacja zycia nie do konca funkcjonuja - co ma swoje plusy i minusy, ale z pewnoscia wydaje sie intrygujace na tle poukladanej europy. \n\nPolak w Albanii:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCdpv6izdAwfAgRzZ5AK0Qeg\n\nWszystkie odcinki chronologicznie: http://bit.ly/2MqAO7Q\n(mo\u017cna te\u017c klika\u0107 w kart\u0119 \"Nast\u0119pny odcinek\" pojawiaj\u0105c\u0105 si\u0119 pod koniec ka\u017cdego filmu po prawej stronie u g\u00f3ry)\n\nWsparcie Patronite: http://bit.ly/2KsFTZk \nInstagram: http://instagram.com/bezplanu_czukesky \nFacebook: https://www.facebook.com/BezPlanu.tv \n\nCzas akcji: wrzesie\u0144-pa\u017adziernik 2019 r.\n\nT\u0142umaczenie na angielski: Klaudia \u017bak\nhttps://www.linkedin.com/in/klaudia-%C5%BCak-a77a461b4/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SsxsLMSOILo", "date_published": "2020-09-27 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]