[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Jonasz z 2B [#09] Niezwyk\u0142e Triduum", "description": "#triduum #spowied\u017a #rezurekcja @Dominikanieplportal @Langustanapalmie \n\nTo ju\u017c ostatni odcinek naszego serialu, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce tak naprawd\u0119 to dopiero pocz\u0105tek kolejnych serii\u2026 Tymczasem dojd\u017amy razem z Jonaszem od grobu do zmartwychwstania i zobaczmy, kto pojawi si\u0119 na porannej rezurekcji\u2026\n\nScenariusz: Angelika Olszewska\nRe\u017cyseria: Mateusz Olszewski\nZdj\u0119cia: Marcin Lesisz\nMonta\u017c i czo\u0142\u00f3wka: Agata Przygodzka\nMistrz O\u015bwietlenia: Ireneusz Chojnacki\nKierownik produkcji: Angelika Olszewska\nKierownik planu: Magdalena Gonera\nKorekta barwna: Przemys\u0142aw Jurkiewicz\nFotosy: Halina Irena Jasi\u0144ska\nGrafiki: Jakub Dudek\nRe\u017cyseria d\u017awi\u0119ku: Iga Ka\u0142du\u0144ska\nScenografia: Micha\u0142 Pa\u0144czyk\nKostiumy: Justyna Jab\u0142o\u0144ska\nCharakteryzacja: Beata Czerniszewska\nJonasz: Piotr Bondyra\nKsi\u0105dz: Ksawery Szlenkier\nEwka: Angelika Olszewska\nOjciec: Piotr Cyrwus\nMatka: Natasza Sierocka\nMagda: Julia Biesiada\nPiotrek: Krzysztof Godlewski\nI inni.\n\n\n\nSerial jest wyprodukowany przez Stowarzyszenie Dzia\u0142a\u0144 Tw\u00f3rczych Republika Warszawa dla Langusta na Palmie.\n\n\u015aled\u017a JONASZA na FB \n\u2192 https://www.facebook.com/Jonasz-z-2b-101044304824327/ \noraz na Instagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/jonasz_z_2b/\n\nDzi\u0119kujemy braciom Dominikanom z klasztoru na Warszawskim S\u0142u\u017cewie za udost\u0119pnienie miejsca do nagrania II http://www.sluzew.dominikanie.pl\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tqwDur4WI1E", "date_published": "2020-04-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wielkanocne B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo Pokarm\u00f3w", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #wielkanoc #zostanwdomu ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=f2nqnVrOOJY", "date_published": "2020-04-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "\u015awi\u0105teczny LIVE z o. Adamem", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #wielkanoc #zostanwdomu ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j3PGu74aLgg", "date_published": "2020-04-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]