[{"source": "https://radio.lublin.pl", "title": "Prof. Konrad Rejdak: To nie b\u0119dzie panaceum na wszystko. Rusz\u0105 lubelskie badania nad amantadyn\u0105 w leczeniu COVID - Polskie Radio Lublin", "description": "Prof. Konrad Rejdak: To nie b\u0119dzie panaceum na wszystko. Rusz\u0105 lubelskie badania nad amantadyn\u0105 w leczeniu COVID - Polskie Radio Lublin", "link": "https://radio.lublin.pl/2020/12/prof-konrad-rejdak-to-nie-bedzie-panaceum-na-wszystko-rusza-lubelskie-badania-nad-amantadyna-w-leczeniu-covid/", "date_published": "2020-12-20 06:53:30+00:00", "persistent": true, "user": "rumpel", "language": "pl-PL", "tags": ["amantadine", "covid"]}]