[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCNu7GSRF7Y10OIWHQHpAx1g", "title": "Co my\u015bl\u0105 o \u017cyciu alba\u0144scy pasterze?", "description": "Ostatni odcinek z Albanii. Mi\u0142ego ogl\u0105dania:)\n\nTu pierwszy odcinek Polaka w Albanii z g\u00f3r, Terbaci za dnia b\u0119d\u0105 w kolejnym:\nhttps://youtu.be/v8KgSQChaeE\n\nWszystkie odcinki chronologicznie: http://bit.ly/2MqAO7Q\n(mo\u017cna te\u017c klika\u0107 w kart\u0119 \"Nast\u0119pny odcinek\" pojawiaj\u0105c\u0105 si\u0119 pod koniec ka\u017cdego filmu po prawej stronie u g\u00f3ry)\n\nWsparcie Patronite: http://bit.ly/2KsFTZk \nInstagram: http://instagram.com/bezplanu_czukesky \nFacebook: https://www.facebook.com/BezPlanu.tv \n\nSubtitles by Justyna Obru\u015bnik justyna.obrusnik@gmail.com\n\nCzas akcji: 21-22 pa\u017adziernika 2019 r.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uI2DpiybNKo", "date_published": "2020-11-15 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]