[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Obl\u0119\u017cenie ambasady USA w Iraku! Analiza sytuacji", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Napisz do mnie \u2709\ufe0f \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   https://nyti.ms/2Qp7SwD\nLink 2:                   http://bit.ly/37y6aP4\nLink 3:                   http://bit.ly/37AaJbx\nLink 4:                   http://bit.ly/2SUC4Bg\nLink 5:                   http://bit.ly/39D0GV5\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Irak #Iran #USA\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7dIWraEXFpY", "date_published": "2020-01-04 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Ukrai\u0144ska aktywistka chce zmieni\u0107 polsk\u0105 gramatyk\u0119!", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Napisz do mnie \u2709\ufe0f \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/39Bm794\nLink 2:                   http://bit.ly/2FlYd3e\nLink 3:                   http://bit.ly/2to7lC3\nLink 4:                   http://bit.ly/2QGS3QQ\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Ukraina\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Au4lOUmcs9o", "date_published": "2020-01-03 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]