[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Mi\u0142o\u015b\u0107 w czasach zarazy [#12] Jeste\u015b faryzeuszem!", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #zostanwdomu #miloscwczasachzarazy  ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9kICsUsNwcU", "date_published": "2020-03-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#467] Intencja", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\nPoznaj szczeg\u00f3\u0142y Wielkopostnej akcji Fundacji Malak: \n\u2192 https://bit.ly/32Pt2s2\n\u2192 https://www.facebook.com/events/203007710768743/\n\nWesprzyj akcj\u0119:\nDane do przelewu tradycyjnego:\nNumer konta:  42 2490 0005 0000 4600 1184 3564 \nTytu\u0142 przelewu: AFRYKA\nNasze dane: Fundacja Malak, ul. Plac Na Stawach 1/1, 30-107 Krak\u00f3w\n\nDane do przelewu z zagranicy:\nKod SWIFT: ALBPPLPW\nNumer IBAN: PL 42 2490 0005 0000 4600 1184 3564 \nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=73AM_AubsLg", "date_published": "2020-03-28 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Mi\u0142o\u015b\u0107 w czasach zarazy [#11] Droga krzy\u017cowa o trzcinie", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #miloscwczasachzarazy #zostanwdomu ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7lcTunMtfe0", "date_published": "2020-03-27 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#466] Udr\u0119ka", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\nPoznaj szczeg\u00f3\u0142y Wielkopostnej akcji Fundacji Malak: \n\u2192 https://bit.ly/32Pt2s2\n\u2192 https://www.facebook.com/events/203007710768743/\n\nWesprzyj akcj\u0119:\nDane do przelewu tradycyjnego:\nNumer konta:  42 2490 0005 0000 4600 1184 3564 \nTytu\u0142 przelewu: AFRYKA\nNasze dane: Fundacja Malak, ul. Plac Na Stawach 1/1, 30-107 Krak\u00f3w\n\nDane do przelewu z zagranicy:\nKod SWIFT: ALBPPLPW\nNumer IBAN: PL 42 2490 0005 0000 4600 1184 3564 \nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DV3ZEoJLwRU", "date_published": "2020-03-27 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]