[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Historie pot\u0142uczone [#05] O Go\u015bce, co jej ko\u0144 kr\u0119gos\u0142up naprawi\u0142", "description": "@Langustanapalmie    #historiepot\u0142uczone #podcast\n________________________________________\nHistorie pot\u0142uczone to opowie\u015bci o c\u00f3rkach i synach Boga, pi\u0119knych i brzydkich, \u015bwi\u0119tych i grzesznych, szcz\u0119\u015bliwych i na skraju rozpaczy. To opowie\u015bci o drodze, kt\u00f3r\u0105 idzie si\u0119 do nieba i o zakr\u0119tach i chaszczach, kt\u00f3re spychaj\u0105 do piek\u0142a. To opowie\u015bci o ludziach po prostu. Czyli o nas.\n\nMuzyka: Kai Engel: Brand New World, http://freemusicarchive.org/music/Kai_Engel/\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\n\u266b S\u0142uchaj jako PODCAST Langusty: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\niTunes \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWHx\n\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JTBDU1YiLYg", "date_published": "2020-08-02 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Mocno Stronniczy [#05] Perfekcjonizm czy dziadostwo?", "description": "@STREFAWODZA @Langustanapalmie \n\nTakich dw\u00f3ch, jak Ci to nie ma :) Zapraszamy co niedziel\u0119 o godz: 10:oo na premier\u0119 zupe\u0142nie nies\u0142ychanej serii ojc\u00f3w Tomasza Nowaka OP i Adama Szustaka OP.\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\n\u266b S\u0142uchaj jako PODCAST Langusty: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/histori...\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\niTunes \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWHx\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wxYs4aRC3IQ", "date_published": "2020-08-02 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#192] Masz g\u0142\u00f3d mi\u0142o\u015bci?", "description": "#cnn #kazaniedookienka  @Langusta na palmie  \n\nKazanie XVIII Niedziel\u0119 zwyk\u0142\u0105, Rok A\n________________________________________\n1. czytanie (Iz 55, 1-3)\n\nTak m\u00f3wi Pan:\n\n\u00abWszyscy spragnieni, przyjd\u017acie do wody, przyjd\u017acie, cho\u0107 nie macie pieni\u0119dzy! Kupujcie i spo\u017cywajcie, dalej\u017ce, kupujcie bez pieni\u0119dzy i bez p\u0142acenia za wino i mleko! Czemu wydajecie pieni\u0105dze na to, co nie jest chlebem? I wasz\u0105 prac\u0119 \u2013 na to, co nie nasyci? S\u0142uchajcie Mnie, a je\u015b\u0107 b\u0119dziecie przysmaki i dusza wasza zakosztuje t\u0142ustych potraw.\n\nNak\u0142o\u0144cie uszu i przyjd\u017acie do Mnie, pos\u0142uchajcie Mnie, a dusza wasza \u017cy\u0107 b\u0119dzie. Zawr\u0119 z wami wieczyste przymierze; niezawodne s\u0105 \u0142aski dla Dawida\u00bb.\n\n2. czytanie (Rz 8, 35. 37-39)\n\nBracia: Kt\u00f3\u017c nas mo\u017ce od\u0142\u0105czy\u0107 od mi\u0142o\u015bci Chrystusowej? Utrapienie, ucisk czy prze\u015bladowanie, g\u0142\u00f3d czy nago\u015b\u0107, niebezpiecze\u0144stwo czy miecz? Ale we wszystkim tym odnosimy pe\u0142ne zwyci\u0119stwo dzi\u0119ki Temu, kt\u00f3ry nas umi\u0142owa\u0142. I jestem pewien, \u017ce ani \u015bmier\u0107, ani \u017cycie, ani anio\u0142owie, ani Zwierzchno\u015bci, ani rzeczy tera\u017aniejsze, ani przysz\u0142e, ani Moce, ani co jest wysoko, ani co g\u0142\u0119boko, ani jakiekolwiek inne stworzenie nie zdo\u0142a nas od\u0142\u0105czy\u0107 od mi\u0142o\u015bci Boga, kt\u00f3ra jest w Chrystusie Jezusie, Panu naszym.\n\nEwangelia (Mt 14, 13-21)\n\nGdy Jezus us\u0142ysza\u0142 o \u015bmierci Jana Chrzciciela, oddali\u0142 si\u0119 stamt\u0105d \u0142odzi\u0105 na pustkowie, osobno. Lecz t\u0142umy zwiedzia\u0142y si\u0119 o tym i z miast posz\u0142y za Nim pieszo. Gdy wysiad\u0142, ujrza\u0142 wielki t\u0142um. Zlitowa\u0142 si\u0119 nad nimi i uzdrowi\u0142 ich chorych. A gdy nasta\u0142 wiecz\u00f3r, przyst\u0105pili do Niego uczniowie i rzekli: \u00abMiejsce to jest pustkowiem i pora ju\u017c p\u00f3\u017ana. Ka\u017c wi\u0119c rozej\u015b\u0107 si\u0119 t\u0142umom: niech id\u0105 do wsi i zakupi\u0105 sobie \u017cywno\u015bci\u00bb. Lecz Jezus im odpowiedzia\u0142: \u00abNie potrzebuj\u0105 odchodzi\u0107; wy dajcie im je\u015b\u0107!\u00bb Odpowiedzieli Mu: \u00abNie mamy tu nic pr\u00f3cz pi\u0119ciu chleb\u00f3w i dw\u00f3ch ryb\u00bb. On rzek\u0142: \u00abPrzynie\u015bcie Mi je tutaj\u00bb. Kaza\u0142 t\u0142umom usi\u0105\u015b\u0107 na trawie, nast\u0119pnie wzi\u0105wszy pi\u0119\u0107 chleb\u00f3w i dwie ryby, spojrza\u0142 w niebo, odm\u00f3wi\u0142 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo i po\u0142amawszy chleby, da\u0142 je uczniom, uczniowie za\u015b t\u0142umom. Jedli wszyscy do syta, a z tego, co pozosta\u0142o, zebrano dwana\u015bcie pe\u0142nych koszy u\u0142omk\u00f3w. Tych za\u015b, kt\u00f3rzy jedli, by\u0142o oko\u0142o pi\u0119ciu tysi\u0119cy m\u0119\u017cczyzn, nie licz\u0105c kobiet i dzieci.\n\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\n\u266b S\u0142uchaj jako PODCAST Langusty: \nAnchor \u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\nSpreaker \u2192 https://www.spreaker.com/show/historie-potluczone\nSpotify \u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\niTunes \u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\nGoogle Podcasts \u2192 https://bit.ly/2OlBWHx\n\nZapraszamy na nowy portal :\n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vA3We-END64", "date_published": "2020-08-01 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Miriam [#47] Kr\u00f3lowa Polski", "description": "#Miriam #litanialoreta\u0144ska @Langustanapalmie \n________________________________________\nKomentarze do wezwa\u0144 Litanii Loreta\u0144skiej. \n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3gdXbmFDt3k", "date_published": "2020-08-01 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#572] Z\u0142ota rybka", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\"Wstawaki 2.0\" muz: Jan Smoczy\u0144ski || Agnieszka Musia\u0142  \n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nS\u0142uchaj podcast\u00f3w langusty: \n\u2192 https://anchor.fm/langusta-na-palmie\n\u2192 https://www.spreaker.com/show/histori...\n\u2192 https://spoti.fi/2NVIRHb\n\u2192 https://apple.co/2ZIPQZv\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sw_TkFXNsFc", "date_published": "2020-08-01 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]