[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Kto pali \u015bwiece chanukowe w 2020? Chanuka \u0142\u0105czy polityk\u00f3w!", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \npap.pl - http://bit.ly/2BvtOyk\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttp://bit.ly/37k78B8\nhttps://bit.ly/3mppwgl\nhttps://bit.ly/3gXxR9V\nhttps://bit.ly/2JZjSoc\nhttp://bit.ly/3ackP7a\nhttps://bit.ly/388tODF\nhttps://bit.ly/3mks8vT\nhttp://bit.ly/2FVvEgo\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #chanuka #polityka\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tPgCm7IPYIU", "date_published": "2020-12-16 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Dlaczego Morawiecki wycofa\u0142 si\u0119 z weta unijnego bud\u017cetu? Mo\u017cliwe scenariusze polityczne", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Uszi po godzinach: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttp://bit.ly/3gMt6ju\nhttps://bit.ly/2ISlnnx\nhttp://bit.ly/2LvR6M2\nhttp://bit.ly/3gWCeSD\nhttps://bit.ly/3acIKTQ\nhttp://bit.ly/3adG60d\nhttps://bit.ly/2P2U754\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Morawiecki #UniaEuropejska\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9ZKxPLr4mTM", "date_published": "2020-12-15 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]