[{"source": "https://www.rmf24.pl", "title": "Prof. Horban: Zaszczepieni na Covid-19 nie b\u0119d\u0105 zara\u017cali, bo nie b\u0119d\u0105 zaka\u017ceni - RMF 24", "description": "Prof. Horban: Zaszczepieni na Covid-19 nie b\u0119d\u0105 zara\u017cali, bo nie b\u0119d\u0105 zaka\u017ceni - RMF 24", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/najnowsze-fakty/news-prof-horban-zaszczepieni-na-covid-19-nie-beda-zarazali-bo-ni,nId,4953501#crp_state=1", "date_published": "2020-12-28 10:51:20+00:00", "persistent": true, "user": "rumpel", "language": "pl", "tags": ["propaganda", "transmission", "covid", "covid lie"]}, {"source": "https://www.rmf24.pl", "title": "Opisywa\u0142a sytuacj\u0119 w Wuhanie na pocz\u0105tku pandemii. 37-latka skazana na 4 lata wi\u0119zienia - RMF 24", "description": "Opisywa\u0142a sytuacj\u0119 w Wuhanie na pocz\u0105tku pandemii. 37-latka skazana na 4 lata wi\u0119zienia - RMF 24", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/najnowsze-fakty/news-opisywala-sytuacje-w-wuhanie-na-poczatku-pandemii-37-latka-s,nId,4953093#crp_state=1", "date_published": "2020-12-28 06:56:12+00:00", "persistent": true, "user": "rumpel", "language": "pl", "tags": ["covid", "wuhan", "china"]}]