[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Co \u0142\u0105czy prezydenta Andrzeja Dud\u0119 z tajemnicz\u0105 wielbicielk\u0105?", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/38h6MZh\nLink 2:                   http://bit.ly/39eAKym\nLink 3:                   http://bit.ly/3anpMqq\nLink 4:                   http://bit.ly/2VFMDcW\nLink 5:                   http://bit.ly/3aoSyXE\nLink 6:                   http://bit.ly/39olBuI\nLink 7:                   http://bit.ly/2IeHvEw\nLink 8:                   http://bit.ly/39jpTDx\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika: \npresident.gov.ua\nhttp://bit.ly/3an5tJP\n---\nwikipedia.org\nhttp://bit.ly/32Oc5yf\n---\nCC BY-SA 4.0 \nhttp://bit.ly/33UhhQU\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Duda\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-MtSjgayDRQ", "date_published": "2020-03-03 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Czy Turcja powinna zosta\u0107 wykluczona z NATO?", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n-------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 wsparcie\n\ud83d\udcb0 http://bit.ly/2ETKSyN\n-------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nLink 1:                   http://bit.ly/2uOJbBK\nLink 2:                   http://bit.ly/3cjycRv\nLink 3:                   http://bit.ly/2kadWM8\nLink 4:                   http://bit.ly/2wisqze\nLink 5:                   http://bit.ly/32Es6Hb\nLink 6:                   http://bit.ly/38cyzdv\nLink 7:                   https://bloom.bg/2Tcb8MY\nLink 8:                   http://bit.ly/2IdwbbC\nLink 9:                   http://bit.ly/2TtCYDt\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika: \nfreepik.com\nhttp://bit.ly/2uN8PDi\n---\ngob.cl\nhttp://bit.ly/2PBT3WH\nCC BY 3.0 CL\nhttp://bit.ly/399Gae5\n---\nwikipedia.org\nhttp://bit.ly/2I8Ca1J\nhttp://bit.ly/399Gae5\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Turcja #Erdogan #NATO\n-------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5u6CgbFus5s", "date_published": "2020-03-02 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]