[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "[NV#350] Nie bierz \u015blubu z tych powod\u00f3w!", "description": "#NocnyVlog\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Adam Szustak OP\nMuzyka: https://soundcloud.com/findinghopemusic\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fqvVsYsYz04", "date_published": "2020-01-19 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#164] Masz n\u00f3\u017c nad g\u0142ow\u0105?", "description": "#CNN #dobrewiadomo\u015bci \nKazanie na niedziel\u0119, w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119, czyli S\u0142owo Na Niedziel\u0119.\nII Niedziela Zwyk\u0142a , Rok A\n________________________________________\n1. czytanie (Iz 49, 3. 5-6)\nPan rzek\u0142 do mnie: \u00abTy jeste\u015b s\u0142ug\u0105 moim, Izraelu, w tobie si\u0119 rozs\u0142awi\u0119\u00bb.\nWs\u0142awi\u0142em si\u0119 w oczach Pana, B\u00f3g m\u00f3j sta\u0142 si\u0119 moj\u0105 si\u0142\u0105. A teraz przem\u00f3wi\u0142 Pan, kt\u00f3ry mnie ukszta\u0142towa\u0142 od urodzenia na swego S\u0142ug\u0119, bym nawr\u00f3ci\u0142 do Niego Jakuba i zgromadzi\u0142 Mu Izraela.\n\nA m\u00f3wi\u0142: \u00abTo zbyt ma\u0142o, i\u017c jeste\u015b Mi S\u0142ug\u0105 dla pod\u017awigni\u0119cia pokole\u0144 Jakuba i sprowadzenia ocala\u0142ych z Izraela! Ustanowi\u0119 ci\u0119 \u015bwiat\u0142o\u015bci\u0105 dla pogan, aby moje zbawienie dotar\u0142o a\u017c do kra\u0144c\u00f3w ziemi\u00bb.\n\n2. czytanie (1 Kor 1, 1-3)\n\nPawe\u0142, z woli Bo\u017cej powo\u0142any na aposto\u0142a Jezusa Chrystusa, i Sostenes, brat, do Ko\u015bcio\u0142a Bo\u017cego w Koryncie, do tych, kt\u00f3rzy zostali u\u015bwi\u0119ceni w Jezusie Chrystusie i powo\u0142ani do \u015bwi\u0119to\u015bci wesp\u00f3\u0142 ze wszystkimi, co na ka\u017cdym miejscu wzywaj\u0105 imienia Pana naszego, Jezusa Chrystusa, ich i naszego Pana. \u0141aska wam i pok\u00f3j od Boga Ojca naszego i Pana Jezusa Chrystusa!\n\nEwangelia (J 1, 29-34)\n\nJan zobaczy\u0142 podchodz\u0105cego ku niemu Jezusa i rzek\u0142: \u00abOto Baranek Bo\u017cy, kt\u00f3ry g\u0142adzi grzech \u015bwiata. To jest Ten, o kt\u00f3rym powiedzia\u0142em: \u201ePo mnie przyjdzie M\u0105\u017c, kt\u00f3ry mnie przewy\u017cszy\u0142 godno\u015bci\u0105, gdy\u017c by\u0142 wcze\u015bniej ode mnie\u201d. Ja Go przedtem nie zna\u0142em, ale przyszed\u0142em chrzci\u0107 wod\u0105 w tym celu, aby On si\u0119 objawi\u0142 Izraelowi\u00bb.\n\nJan da\u0142 takie \u015bwiadectwo: \u00abUjrza\u0142em ducha, kt\u00f3ry zst\u0119powa\u0142 z nieba jak go\u0142\u0119bica i spocz\u0105\u0142 na Nim. Ja Go przedtem nie zna\u0142em, ale Ten, kt\u00f3ry mnie pos\u0142a\u0142, abym chrzci\u0142 wod\u0105, powiedzia\u0142 do mnie: \u201eTen, nad kt\u00f3rym ujrzysz ducha zst\u0119puj\u0105cego i spoczywaj\u0105cego na Nim, jest Tym, kt\u00f3ry chrzci Duchem \u015awi\u0119tym\u201d. Ja to ujrza\u0142em i daj\u0119 \u015bwiadectwo, \u017ce On jest Synem Bo\u017cym\u00bb.\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2BKjxZvjN8M", "date_published": "2020-01-18 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119 || Adam Szustak OP || Zapowied\u017a", "description": "Dawno temu na pocz\u0105tku istnienia \u015bwiata, kiedy wszystko si\u0119 popsu\u0142o schowali\u015bmy si\u0119 w krzakach. Ze wstydu. Wstydu w\u0142asnego grzechu, s\u0142abo\u015bci i poczucia przegranej. Wstydu, kt\u00f3ry sprawia, \u017ce ci\u0105gle si\u0119 boimy os\u0105dzenia, odrzucenia i pokazania \u015bwiatu jacy naprawd\u0119 jeste\u015bmy. Wstydu naszej brzydoty, naszych pora\u017cek i poczucia bezsensu. Najwy\u017csza pora z tym sko\u0144czy\u0107! Zapraszam Was do kilkunastu miast Polski na niezwyk\u0142e spotkania, na kt\u00f3rych pozwolimy, \u017ceby ogarn\u0119\u0142o nas \u015bwiat\u0142o, kt\u00f3re wreszcie pozwoli nam wyj\u015b\u0107 z cienia, z mroku naszego wstydu. \u017beby\u015bmy wreszcie mogli z podniesion\u0105 g\u0142ow\u0105 spojrze\u0107 w twarz ludziom, \u015bwiatu, Panu Bogu i sobie samym. \u017beby\u015bmy mogli wreszcie powiedzie\u0107: Ju\u017c si\u0119 nie wstydz\u0119!\n\nZapraszamy na cykl konferencji tylko dla doros\u0142ych\n\nSpotkaniom towarzyszy\u0107 muzycznie b\u0119dzie zesp\u00f3\u0142 w sk\u0142adzie: \nAgnieszka Musia\u0142 || Jan Smoczy\u0144ski || Kamil Siciak.\n\nLINK do ca\u0142ej trasy na FB \u261e\u00a0http://bit.ly/Ju\u017cSi\u0119NieWstydz\u0119\n\ud83c\udfab BILETY \u261e WYPRZEDANE  \ud83c\udfab\n\nposzczeg\u00f3lne wydarzenia:\n\n20.04.2020 Katowice  \nMi\u0119dzynarodowe Centrum Kongresowe - Sala Audytoryjna \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Katowice \n\n\n21.04.2020 Katowice  \nMi\u0119dzynarodowe Centrum Kongresowe - Sala Audytoryjna \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydzeKatowice2 \n\n22.04.2020 Lublin  \nCentrum Spotkania Kultur w Lublinie - Sala Operowa \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Lublin \n\n23.04.2020 Wroc\u0142aw \nSala Audytoryjna WCK przy Hali Stulecia \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Wroc\u0142aw \n\n24.04.2020 Pozna\u0144  \nMTP - Sala Ziemi \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Pozna\u0144\n\n27.04.2020 \u0141\u00f3d\u017a  \nKlub Wytw\u00f3rnia \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119\u0141\u00f3d\u017a\n\n28.04.2020 Krak\u00f3w  \nCentrum Kongresowego ICE Krak\u00f3w \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Krak\u00f3w\n\n29.04.2020 Kielce \nTargi Kielce \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Kielce\n\n30.04.2020 Gda\u0144sk \nTeatr Szekspirowski \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Gda\u0144skTeatr\n\n01.05.2020 Gda\u0144sk \nPolska Filharmonia Ba\u0142tycka im. Fryderyka Chopina w Gda\u0144sku \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Gda\u0144skFilharmonia\n\n02.05.2020 Warszawa \nTeatr Polski im. Arnolda Szyfmana w Warszawie \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119WarszawaTeatrPolski\n\n05.05.2020 Gorz\u00f3w Wielkopolski \nFilharmonia Gorzowska \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Gorz\u00f3w\n\n06.05.2020 Toru\u0144  \nCKK Jordanki \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Toru\u0144\n\n07.05.2020 Bydgoszcz  \nFilharmonia Pomorska im. I. J. Paderewskiego w Bydgoszczy \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Bydgoszcz\n\n09.05.2020 Szczecin \nFilharmonia im. Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza w Szczecinie \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Szczecin\n\n11.05.2020 Bia\u0142ystok  \nOpera i Filharmonia Podlaska - Europejskie Centrum Sztuki w Bia\u0142ymstoku \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119Bia\u0142ystok \n\n12.05.2020 Warszawa \nPalladium \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydz\u0119WarszawaPalladium \n\n13.05.2020 Warszawa \nPalladium \nFB \u261e http://bit.ly/juzsi\u0119niewstydzeWarszawaPalladium\n\n14.05.2020 Cz\u0119stochowa  \nFilharmonia Cz\u0119stochowska \nFB \u261e http://bit.ly/ju\u017csi\u0119niewstydzeCz\u0119stochowa\n\nzdj\u0119cia i monta\u017c: Marcin Jo\u0144czyk\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nBu3Nh0zb3w", "date_published": "2020-01-18 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#407] Nie myj si\u0119!", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fRu5S-D3wTI", "date_published": "2020-01-18 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]