[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "Jerzy Urban walczy\u0142 z \"mow\u0105 nienawi\u015bci\" ju\u017c w latach 80.", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \npap.pl / http://bit.ly/2BvtOyk\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttps://bit.ly/33f5M7p\nhttps://bit.ly/33gvLM5\nhttps://bit.ly/33fpoZ4\nhttps://bit.ly/2R6MeN9\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #Urban #polityka\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v4chRNtbR-8", "date_published": "2020-09-09 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "title": "PiS pracuje nad ustaw\u0105 u\u0142atwiaj\u0105c\u0105 osiedlanie si\u0119 potomk\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w I i II Rzeczypospolitej!", "description": "\ud83e\udd2a Mi\u0142o, \u017ce tutaj zajrza\u0142e\u015b.  Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 Mroczne Podcasty: https://goo.gl/cdCFKe\n\ud83d\udc40 Hello World_: http://bit.ly/31BEhnv\n\ud83d\udc40 Tatusiek: http://bit.ly/3aSCheE\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc40 twitter: http://bit.ly/2B6jTPd\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd12 Do\u0142\u0105cz do Sp\u00f3\u0142dzielni\nhttps://discord.gg/RSEUaR3\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc7a niecenzuralne i agresywne komentarze zostan\u0105 usuni\u0119te.  Jak ju\u017c musisz zakl\u0105\u0107 dawaj znaki (&*%@%).\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/2ETKSyN\nBTC: 174EmE88YFtvs6fuM8ZL5yYbik8hcaY6ud\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\uddbcGrafika - wykorzystano elementy ze stron: \ngov.pl / http://bit.ly/2lVWjQr\n---------------------------------------------------------------\n\u2705\u017ar\u00f3d\u0142a:\nhttps://bit.ly/3k2pzxY\nhttps://bit.ly/35p0J7c\nhttps://bit.ly/32cEPC3\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #IRP #IIRP\n--------------------------------------------------------------", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=58Nbk92UZlI", "date_published": "2020-09-09 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "en-US"}]