[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#165] Mo\u017ce si\u0119 wreszcie ruszysz?", "description": "#CNN #dobrewiadomo\u015bci \nKazanie na niedziel\u0119, w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119, czyli S\u0142owo Na Niedziel\u0119.\nIII Niedziela Zwyk\u0142a , Rok A\n________________________________________\n1. czytanie (Iz 8, 23b \u2013 9, 3)\n\nW dawniejszych czasach upokorzy\u0142 Pan krain\u0119 Zabulona i krain\u0119 Neftalego, za to w przysz\u0142o\u015bci chwa\u0142\u0105 okryje drog\u0119 do morza, wiod\u0105c\u0105 przez Jordan, krain\u0119 poga\u0144sk\u0105. Nar\u00f3d krocz\u0105cy w ciemno\u015bciach ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wielk\u0105; nad mieszka\u0144cami kraju mrok\u00f3w \u015bwiat\u0142o zab\u0142ys\u0142o. Pomno\u017cy\u0142e\u015b rado\u015b\u0107, zwi\u0119kszy\u0142e\u015b wesele. Rozradowali si\u0119 przed Tob\u0105, jak si\u0119 raduj\u0105 w \u017cniwa, jak si\u0119 wesel\u0105 przy podziale \u0142upu. Bo z\u0142ama\u0142e\u015b jego ci\u0119\u017ckie jarzmo i dr\u0105\u017cek na jego ramieniu, pr\u0119t jego ciemi\u0119zcy, jak w dniu pora\u017cki Madianit\u00f3w.\n\n2. czytanie (1 Kor 1, 10-13. 17)\n\nUpominam was, bracia, w imi\u0119 Pana naszego, Jezusa Chrystusa, aby\u015bcie \u017cyli w zgodzie i by nie by\u0142o w\u015br\u00f3d was roz\u0142am\u00f3w; aby\u015bcie byli jednego ducha i jednej my\u015bli. Doniesiono mi bowiem o was, bracia moi, przez ludzi Chloe, \u017ce zdarzaj\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy wami spory. My\u015bl\u0119 o tym, co ka\u017cdy z was m\u00f3wi: \u00abJa jestem od Paw\u0142a, a ja od Apollosa; ja jestem Kefasa, a ja Chrystusa\u00bb. Czy\u017c Chrystus jest podzielony? Czy\u017c Pawe\u0142 zosta\u0142 za was ukrzy\u017cowany? Czy\u017c w imi\u0119 Paw\u0142a zostali\u015bcie ochrzczeni?\n\nNie pos\u0142a\u0142 mnie Chrystus, abym chrzci\u0142, lecz abym g\u0142osi\u0142 Ewangeli\u0119, i to nie w m\u0105dro\u015bci s\u0142owa, by nie zniweczy\u0107 Chrystusowego krzy\u017ca.\n\nEwangelia (Mt 4, 12-23)\n\nGdy Jezus pos\u0142ysza\u0142, \u017ce Jan zosta\u0142 uwi\u0119ziony, usun\u0105\u0142 si\u0119 do Galilei. Opu\u015bci\u0142 jednak Nazaret, przyszed\u0142 i osiad\u0142 w Kafarnaum nad jeziorem, na pograniczu ziem Zabulona i Neftalego. Tak mia\u0142o si\u0119 spe\u0142ni\u0107 s\u0142owo proroka Izajasza: \u00abZiemia Zabulona i ziemia Neftalego, na drodze ku morzu, Zajordanie, Galilea pogan! Lud, kt\u00f3ry siedzia\u0142 w ciemno\u015bci, ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142o wielkie, i mieszka\u0144com cienistej krainy \u015bmierci wzesz\u0142o \u015bwiat\u0142o\u00bb.\n\nOdt\u0105d pocz\u0105\u0142 Jezus naucza\u0107 i m\u00f3wi\u0107: \u00abNawracajcie si\u0119, albowiem bliskie jest kr\u00f3lestwo niebieskie\u00bb.\n\nPrzechodz\u0105c obok Jeziora Galilejskiego, Jezus ujrza\u0142 dw\u00f3ch braci: Szymona, zwanego Piotrem, i brata jego, Andrzeja, jak zarzucali sie\u0107 w jezioro; byli bowiem rybakami. I rzek\u0142 do nich: \u00abP\u00f3jd\u017acie za Mn\u0105, a uczyni\u0119 was rybakami ludzi\u00bb. Oni natychmiast, zostawiwszy sieci, poszli za Nim.\n\nA id\u0105c stamt\u0105d dalej, ujrza\u0142 innych dw\u00f3ch braci: Jakuba, syna Zebedeusza, i brata jego, Jana, jak z ojcem swym Zebedeuszem naprawiali w \u0142odzi swe sieci. Ich te\u017c powo\u0142a\u0142. A oni natychmiast zostawili \u0142\u00f3d\u017a i ojca i poszli za Nim.\n\nI obchodzi\u0142 Jezus ca\u0142\u0105 Galile\u0119, nauczaj\u0105c w tamtejszych synagogach, g\u0142osz\u0105c Ewangeli\u0119 o kr\u00f3lestwie i lecz\u0105c wszelkie choroby i wszelkie s\u0142abo\u015bci w\u015br\u00f3d ludu.\n\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-PU2Y0oT4-E", "date_published": "2020-01-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#413] Mniej boli", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=C3CuMumLxHY", "date_published": "2020-01-25 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wstawaki [#412] Niemo\u017cliwe?", "description": "#Wstawaki #zr\u00f3bmydobrydzie\u0144 #AdamSzustakOP\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rlHRMftBdh4", "date_published": "2020-01-24 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]