[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Jonasz z 2B [#09] Niezwyk\u0142e Triduum", "description": "#triduum #spowied\u017a #rezurekcja @Dominikanieplportal @Langustanapalmie \n\nTo ju\u017c ostatni odcinek naszego serialu, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce tak naprawd\u0119 to dopiero pocz\u0105tek kolejnych serii\u2026 Tymczasem dojd\u017amy razem z Jonaszem od grobu do zmartwychwstania i zobaczmy, kto pojawi si\u0119 na porannej rezurekcji\u2026\n\nScenariusz: Angelika Olszewska\nRe\u017cyseria: Mateusz Olszewski\nZdj\u0119cia: Marcin Lesisz\nMonta\u017c i czo\u0142\u00f3wka: Agata Przygodzka\nMistrz O\u015bwietlenia: Ireneusz Chojnacki\nKierownik produkcji: Angelika Olszewska\nKierownik planu: Magdalena Gonera\nKorekta barwna: Przemys\u0142aw Jurkiewicz\nFotosy: Halina Irena Jasi\u0144ska\nGrafiki: Jakub Dudek\nRe\u017cyseria d\u017awi\u0119ku: Iga Ka\u0142du\u0144ska\nScenografia: Micha\u0142 Pa\u0144czyk\nKostiumy: Justyna Jab\u0142o\u0144ska\nCharakteryzacja: Beata Czerniszewska\nJonasz: Piotr Bondyra\nKsi\u0105dz: Ksawery Szlenkier\nEwka: Angelika Olszewska\nOjciec: Piotr Cyrwus\nMatka: Natasza Sierocka\nMagda: Julia Biesiada\nPiotrek: Krzysztof Godlewski\nI inni.\n\n\n\nSerial jest wyprodukowany przez Stowarzyszenie Dzia\u0142a\u0144 Tw\u00f3rczych Republika Warszawa dla Langusta na Palmie.\n\n\u015aled\u017a JONASZA na FB \n\u2192 https://www.facebook.com/Jonasz-z-2b-101044304824327/ \noraz na Instagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/jonasz_z_2b/\n\nDzi\u0119kujemy braciom Dominikanom z klasztoru na Warszawskim S\u0142u\u017cewie za udost\u0119pnienie miejsca do nagrania II http://www.sluzew.dominikanie.pl\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tqwDur4WI1E", "date_published": "2020-04-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wielkanocne B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo Pokarm\u00f3w", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #wielkanoc #zostanwdomu ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=f2nqnVrOOJY", "date_published": "2020-04-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "\u015awi\u0105teczny LIVE z o. Adamem", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #wielkanoc #zostanwdomu ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j3PGu74aLgg", "date_published": "2020-04-12 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "CNN [#176] Po\u015bciel \u0142\u00f3\u017cko!", "description": "#cnn #slowonaniedziele #kazankodookienka\n\nKazanie Niedziela Zmartwychwstania Pa\u0144skiego, ROK A\n\n1. czytanie (Dz 10, 34a. 37-43)\n\nGdy Piotr przyby\u0142 do domu setnika Korneliusza w Cezarei, przem\u00f3wi\u0142 w d\u0142u\u017cszym wywodzie: \u00abWiecie, co si\u0119 dzia\u0142o w ca\u0142ej Judei, pocz\u0105wszy od Galilei, po chrzcie, kt\u00f3ry g\u0142osi\u0142 Jan. Znacie spraw\u0119 Jezusa z Nazaretu, kt\u00f3rego B\u00f3g nama\u015bci\u0142 Duchem \u015awi\u0119tym i moc\u0105. Dlatego \u017ce B\u00f3g by\u0142 z Nim, przeszed\u0142 On, dobrze czyni\u0105c i uzdrawiaj\u0105c wszystkich, kt\u00f3rzy byli pod w\u0142adz\u0105 diab\u0142a.\n\nA my jeste\u015bmy \u015bwiadkami wszystkiego, co zdzia\u0142a\u0142 w ziemi \u017cydowskiej i w Jeruzalem. Jego to zabili, zawiesiwszy na drzewie. B\u00f3g wskrzesi\u0142 Go trzeciego dnia i pozwoli\u0142 Mu ukaza\u0107 si\u0119 nie ca\u0142emu ludowi, ale nam, wybranym uprzednio przez Boga na \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy z Nim jedli\u015bmy i pili\u015bmy po Jego zmartwychwstaniu.\n\nOn nam rozkaza\u0142 og\u0142osi\u0107 ludowi i da\u0107 \u015bwiadectwo, \u017ce B\u00f3g ustanowi\u0142 Go s\u0119dzi\u0105 \u017cywych i umar\u0142ych. Wszyscy prorocy \u015bwiadcz\u0105 o tym, \u017ce ka\u017cdy, kto w Niego wierzy, przez Jego imi\u0119 otrzymuje odpuszczenie grzech\u00f3w\u00bb.\n\n2. czytanie (Kol 3, 1-4)\n\nBracia: Je\u015bli razem z Chrystusem powstali\u015bcie z martwych, szukajcie tego, co w g\u00f3rze, gdzie przebywa Chrystus, zasiadaj\u0105cy po prawicy Boga. D\u0105\u017ccie do tego, co w g\u00f3rze, nie do tego, co na ziemi.\n\nUmarli\u015bcie bowiem i wasze \u017cycie jest ukryte z Chrystusem w Bogu. Gdy si\u0119 uka\u017ce Chrystus, nasze \u017bycie, wtedy i wy razem z Nim uka\u017cecie si\u0119 w chwale.\n\nAlbo do wyboru:\n\n2. czytanie (1 Kor 5, 6b-8)\n\nCzy\u017c nie wiecie, \u017ce odrobina kwasu ca\u0142e ciasto zakwasza? Wyrzu\u0107cie wi\u0119c stary kwas, aby\u015bcie si\u0119 stali nowym ciastem, bo przecie\u017c prza\u015bni jeste\u015bcie. Chrystus bowiem zosta\u0142 z\u0142o\u017cony w ofierze jako nasza Pascha. Tak przeto odprawiajmy \u015bwi\u0119to nasze, nie przy u\u017cyciu starego kwasu z\u0142o\u015bci i przewrotno\u015bci, lecz na prza\u015bnym chlebie czysto\u015bci i prawdy.\n\nEwangelia (J 20, 1-9)\n\nPierwszego dnia po szabacie, wczesnym rankiem, gdy jeszcze by\u0142o ciemno, Maria Magdalena uda\u0142a si\u0119 do grobu i zobaczy\u0142a kamie\u0144 odsuni\u0119ty od grobu. Pobieg\u0142a wi\u0119c i przyby\u0142a do Szymona Piotra oraz do drugiego ucznia, kt\u00f3rego Jezus kocha\u0142, i rzek\u0142a do nich: \u00abZabrano Pana z grobu i nie wiemy, gdzie Go po\u0142o\u017cono\u00bb.\n\nWyszed\u0142 wi\u0119c Piotr i \u00f3w drugi ucze\u0144 i szli do grobu. Biegli obydwaj razem, lecz \u00f3w drugi ucze\u0144 wyprzedzi\u0142 Piotra i przyby\u0142 pierwszy do grobu. A kiedy si\u0119 nachyli\u0142, zobaczy\u0142 le\u017c\u0105ce p\u0142\u00f3tna, jednak\u017ce nie wszed\u0142 do \u015brodka.\n\nNadszed\u0142 potem tak\u017ce Szymon Piotr, id\u0105cy za nim. Wszed\u0142 on do wn\u0119trza grobu i ujrza\u0142 le\u017c\u0105ce p\u0142\u00f3tna oraz chust\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a na Jego g\u0142owie, le\u017c\u0105c\u0105 nie razem z p\u0142\u00f3tnami, ale oddzielnie zwini\u0119t\u0105 w jednym miejscu. Wtedy wszed\u0142 do wn\u0119trza tak\u017ce i \u00f3w drugi ucze\u0144, kt\u00f3ry przyby\u0142 pierwszy do grobu. Ujrza\u0142 i uwierzy\u0142. Dot\u0105d bowiem nie rozumieli jeszcze Pisma, kt\u00f3re m\u00f3wi, \u017ce On ma powsta\u0107 z martwych.\n________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lXWW3vnVSVU", "date_published": "2020-04-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Targ intencji || kwiecie\u0144 2020", "description": "Targ intencji na kwiecie\u0144 2020.\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Tcx_ofb8Q5U", "date_published": "2020-04-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCme4ZOv65uzGADXuvtHkSvA", "title": "Wprowadzenie do Liturgii Wigilii Paschalnej", "description": "@langustanapalmie @dominikanie.pl #zmartwychwstanie #zostanwdomu ________________________________________\n\nAby nas wesprze\u0107 kliknij tu \u2192 https://patronite.pl/langustanapalmie\n\nZapraszamy na nowy portal \n\u2192 http://www.dominikanie.pl\nPolecamy subskrypcje portalu na YT\n\u2192 https://www.youtube.com/c/Dominikanieplportal  \nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/dominikanie\n\nWi\u0119cej nagra\u0144 o. Adama znajdziesz na: \n\u2192 http://www.langustanapalmie.pl\nMo\u017cna nas r\u00f3wnie\u017c znale\u017a\u0107 na Facebooku: \n\u2192 https://www.facebook.com/LangustaNaPalmie\nTwitterze: \n\u2192 https://twitter.com/LangustaPalmowa\nInstagramie: \n\u2192 https://www.instagram.com/langustanapalmie/\n\nZapraszamy.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-T4uXFLCm_k", "date_published": "2020-04-11 00:00:00+00:00", "persistent": false, "user": null, "language": "pl-PL"}]